「突發」要人啊！！！今次學生做咗咁多嘢 你地唔係唔支持學生啊嘛

學生哥喺學校搞連儂牆
又罷課 又開學禮嗌口號 又面對啲藍屍教畜
你地唔係唔幫手呀

各位街坊朝早
早啲起身落街食早餐
保護下啲學生
費事比狗咬

各區都有唔同人鏈活動
各位校友係時候探下啲師弟師妹
又可以拖吓手仔

學生九月九 一齊手拖手

學生九月九 一齊手拖手

學生九月九 一齊手拖手

學生今次出左咁多力
你地唔係唔幫佢地呀？
學生你地都要嚟幫手啊

學生校友assemble ！！！

幫手推上熱門

今日機場見

學生九月九 一齊手拖手

一句講晒，睇哩個post
[置頂/請廣傳/多圖] 907 遊客LOOK 暢遊大嶼山指南

推

屯門909三大中學聯校人鏈集結：
梁銶琚/屯官/呂祥光

集合日期 : 9月9日
集合地點：各校正門
集合時間：七點正

路線: 以梁銶琚中學正門為起點，沿著呂祥光中學前門一路連到置樂近中銀天橋，以屯門官立中學為終點

五大訴求，缺一不可。
光復香港，時代革命。

改咗七點

推啊

拖手仔